美斯美洲杯表現：20次過人賽事最多，16腳射門球隊最多

阿根廷0-2被巴西淘汰出局，美斯本屆美洲杯只進了1粒十二碼，但多項數據依然出色。

美斯在本屆美洲杯上的表現：賽事最多的20次過人、球隊最多的16腳射門、球隊最多的15次製造犯規、球隊最多的9次機會創造。

足球上帝勁到

嘩

賽事最多
球隊最多球隊最多球隊最多

唔需要獎盃證明自己啦 數據都夠我地美斯迷打J

16射門入1球（pk）

上帝想就入到波

入球轉換率點計

講埋呢次

岩岩想講 平時花迷最針對C朗既入球轉化率
想睇下佢地今次點解釋

小花嘅唔會計

仁慈的王

0

小花都唔想入波 點計呀

6.25%球王

鬼有咁高，十二碼唔計

要問王騎

唔好咁啦 0%好肉酸

計唔計 問左權威王騎先

王騎請入

0.0625美斯
安全過岡本001